帶遮帶遮！！！

有雷雨區

銅鑼灣已經落緊雨

帶埋拖鞋啊